{
  "Managed Services": "受管服务",
  "Discover managed services to simplify deployments and reduce operational overhead & complexities": "发现受管服务以简化部署并减少操作开销和复杂性",
  "Browse managed services to connect applications and microservices to support services to create a full solution.": "浏览管理的服务将应用程序和微服务连接到支持服务，以创建一个完整的解决方案。",
  "Unlock with token": "使用令牌解锁",
  "Unlocked": "未锁定",
  "Red Hat OpenShift Application Services include services like Red Hat OpenShift Streams for Apache Kafka": "Red Hat OpenShift Application Services 包括类似 Red Hat OpenShift Streams for Apache Kafka 的服务",
  "Unlock with API token": "使用 API 令牌解锁",
  "Cloud Services Card Description": "云服务卡描述",
  "Red Hat OpenShift Application Services": "Red Hat OpenShift Application Services",
  "Problem with creating secret": "创建 secret 的问题",
  "Cannot create service account": "无法创建服务帐户：",
  "Enter your API token from <2>https://cloud.redhat.com</2>, so we can check what services you have access to based on your subscription.": "输入来自 <2>https://cloud.redhat.com</2> 的 API 令牌，以便我们根据您的订阅检查您可以访问哪些服务。",
  "API Token": "API 令牌",
  "Connect": "连接",
  "Reset": "重置",
  "To make sure the instance exists and that you&lsquo;re authorized to access it, you can see your Kafka instances at <2>https://cloud.redhat.com.</2> To discover more managed services, go to the <6>managed services catalog.</6>": "要确保这个实例存在，并且您已被授权访问它，您将可以看到 Kafka 实例（<2>https://cloud.redhat.com</2>）。要发现更多受管服务，请进入<6>受管服务目录。</6>",
  "Could not connect to Kafka instances": "无法连接到 Kafka 实例",
  "All available Kafka instances are connected to this project": "所有可用的 Kafka 实例都连接到此项目",
  "See Kafka instances in topology view": "请参阅拓扑视图中的 Kafka 实例",
  "Next": "下一个",
  "Cancel": "取消",
  "Could not fetch services": "无法获取服务",
  "Failed to load list of services": "加载服务列表失败",
  "Go back to Services Catalog": "返回服务目录",
  "Failed to create connection": "创建连接失败",
  "Please try again": "请再次尝试",
  "Select Kafka Instance": "选择 Kafka 实例",
  "The selected Kafka instance will be added to the topology view.": "所选 Kafka 实例将添加到拓扑视图中。",
  "Could not connect to RHOAS with API Token": "无法使用 API 令牌连接到 RHOAS",
  "Ready": "就绪",
  "Creation pending": "创建待处理",
  "Creation in progress": "创建进行中",
  "Failed": "失败",
  "Deletion in progress": "删除进行中",
  "Search by name": "按名称搜索",
  "Name": "名称",
  "Cloud provider": "云供应商",
  "Region": "区域",
  "Owner": "所有者",
  "Status": "状态",
  "Created": "创建的",
  "No Kafka instances found": "没有找到 Kafka 实例",
  "No results match the filter criteria.": "没有符合过滤条件的结果。",
  "Clear filters": "清除过滤",
  "List of Kafka Instances": "Kafka 实例列表",
  "Bootstrap Server": "Bootstrap 服务器",
  "URL": "URL",
  "Secret": "Secret",
  "Create a Kafka connector": "创建一个 Kafka 连接器",
  "Create a binding connector": "创建一个绑定连接器",
  "No data": "没有数据",
  "Kafka Connection": "Kafka 连接",
  "Cloud Service": "云服务",
  "This resource represents service that exist outside your cluster": "此资源代表集群外存在的服务",
  "Details": "详情",
  "Resources": "资源"
}